都知到今晚有狗想搞事，做咩仲唔撤？

每一場遊行集會都有狗想搞事
係咪呢世唔出嚟